點解香港既和理非唔做到更多野

街頭抗爭個陣成日都走先
做野既就係比你地累死
劉細良話叫你地坐係到等拉其他都唔差
起碼拉左衰極有限

要返工，不了

國安法仲嚴重過廿三條

都冇人理

524 港島見

有錢
有樓
有老婆仔女
有能力移民唔想死

你睇國安法嗰日幾多傻鳩叫春就知

上少D連登啦

一個行動post都推唔郁